食日本野 鐘意簡放題 定 元氣 版長個D?

食日本野 鐘意簡放題 定 元氣 版長個D?

一班人揀放題, 一支公揀有套餐有飯/麵加野飲set, 所以好少食到元氣板長 多數食細舖日本菜或者拉麵店

放題質素好差

元氣板長咪又係放題質素

放題 狗也不屌

差好遠喎師傅

一樣喎師傅

放題都要視乎你食幾錢
三舊水又有六舊水又有

質素黎講

6舊水(碗屋)>三舊水(浪人/殿)=元氣/板長>二百樓下垃圾放題

元氣都ok 版長真係狗也不屌

千兩 德美係最低可接受
再平個啲質素真係狗也不屌

留番啲錢飛去日本食啦